全盛時期既羅力威頂唔頂得住胡力威一拳?

Should be ok

做咩變左橙色

全盛時期嘅心理時鐘頂唔頂得住三百磅肥西？

出現奇蹟咪會囉

依個都唔撚係真嘅心理時鐘

收皮啦你

証明下

我識佢真人

我係佢仲點會用依個名上呀 搏上位咩

心理時鐘由件事發生開始一路潛水潛撚到失撚左蹤
點會無啦啦好似無事咁 仲要比人bin都咁撚enjoy？
你証明下你係真身我識佢真人

依家依個咪博上位囉

第二頁 第27個回應
你攞你老母出黎比我屌啦柒頭

屌埋你老母啊，懶醒

做咩姐 我有賭我老母咩 咁撚串嘅

你有料到咪起我底囉
頭先仲懶晒醒，加下柒左仲唔潛

Ching ho ball

所以話唔係真人

好波呀

屌你老母呀
係心理時鐘又點
好撚威喎

咁撚串

應該唔得

幾時有講過覺得威
根本只係指出懶醒既人特別柒
懶晒醒以為人地覺得好威，睇黎你都係一個柒頭皮